《明報》高層 劉進圖被斬命危

本報訊】《明報》前總編輯、現任網絡營運總裁劉進圖，昨晨駕車前往西灣河鯉景灣吃早餐，泊車後準備入咪錶時，兩名刀手同騎一輛電單車馳至，車尾男子手持牛肉刀步近，從後向他揮刀狂斬，劉身中六刀倒地，搶救後危殆。各界譴責兇徒暴行，《明報》懸紅100萬元緝兇。

呢100萬有人攞到未？

唔咪拉曬食曬死貓啦咩

訓咗幾耐

但係幕後黑手呢？